老鼠安同賓穎單嘢算唔算證明咗冇波嘅女人根本就係輸撚晒???

vs

你點揀???

話之你樂壇天后電影影后乜乜柒柒都好
一條二打六賓妹拋個波出嚟已經輸撚晒

唔撚鍾意ipad咪撚結婚囉
咁都要合理化偷食

全世界男人都鍾意大波妹 呢個係定律嚟
係班戇鳩港女戇戇鳩鳩學sammi咁減到冇撚晒波

冇波根本就唔係女人

睇班傻西港女仲敢唔敢成日話減肥減到冇撚晒波

真

真 不過似乎安仔唔係巨乳控 忍到不揸不是人

返到屋企先慢慢揸